<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<modules><module><id><![CDATA[42]]></id><name><![CDATA[leguide]]></name><displayName><![CDATA[LeGuide.com]]></displayName><description><![CDATA[   LeGuide]]></description><description_full><![CDATA[   LeGuide.com Group, creador de las guías de compras, compras de la comparación, los motores de búsqueda de compras y plataformas de opinión en Internet, es el líder en su negocio en Francia y N º 2 en Europa con 12,8 millones de visitantes únicos por mes .     La empresa que hoy es el intermediario de confianza entre los usuarios y los sitios comerciales y compradores de acompañamiento de correo a lo largo de sus compras de Internet para ayudarles a descubrir el placer de las compras a través de una multitud de buenos planes. LeGuide.com Group está presente en 14 países y las listas de más de 60.000 comerciantes y dispone de 135 millones de dólares. (* Comscore abril de 2010)     Características Módulo Leguide.com      El módulo le permitirá:  - Sincroniza tu tienda de todo  - Para filtrar las categorías de productos para la exportación a LeGuide.com automáticamente, teniendo en cuenta la programación específica LeGuide.com.     Esto le dará la oportunidad de desarrollar su negocio y presentar su sitio y sus mejores ofertas!     Buscar todos los módulos correspondientes a los comparadores PrestaShop en comparación categoría PrestaShop   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[2.8.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[64]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.2]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/42.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[88.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/modulos-comparadores-de-precios/42-leguidecom.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=leguide.com]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[175]]></id><name><![CDATA[seohelping]]></name><displayName><![CDATA[SEO]]></displayName><description><![CDATA[SEO Module para PrestaShop le permite aumentar la productividad a la hora de referenciar su tienda]]></description><description_full><![CDATA[SEO Module para PrestaShop le permite aumentar la productividad a la hora de referenciar su tienda. Ya tenga un producto o miles, con el módulo SEO Auto Fill para PrestaShop, usted rellena automáticamente todos los campos relacionados con el SEO. El módulo rellena automáticamente los siguientes campos:   Etiqueta etiqueta del título META_DESCRIPTION META_KEYWORDS etiqueta Etiqueta Url_rewrite Etiqueta short_description Etiqueta Picture_alt     Puede rellenar las etiquetas gracias a numerosos criterios como el nombre del producto, el nombre de la categoría superior, el nombre del fabricante, del producto de referencia, un campo de texto los atributos del producto personalizado, y muchos más ...   Gracias a todas sus etiquetas puede ser visible en los motores de búsqueda, incluso en las imágenes. Su contenido aparece por índice en función de su importancia y aparece con más facilidad en la búsqueda de los internautas.   Este módulo fue desarrollado por el equipo PrestaShop para un cliente que quería aumentar la productividad y la visibilidad .]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[2.6.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[253]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/175.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seo-modulos-prestashop/175-seo.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=seo]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[367]]></id><name><![CDATA[banipmod]]></name><displayName><![CDATA[Ban IP addresses]]></displayName><description><![CDATA[Este módulo le permite prohibir a usuarios, ya sea mediante la restricción de su acceso al proceso de pedido, o por lo redirecciona a la página web de su elección ]]></description><description_full><![CDATA[Este módulo le permite prohibir a usuarios, ya sea mediante la restricción de su acceso al proceso de pedido, o por lo redirecciona a la página web de su elección .]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.1.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[16]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[5.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/367.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/367-ban-ip-addresses.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=ban ip addresses]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstracking]]></name><displayName><![CDATA[UPS Delivery Status]]></displayName><description><![CDATA[N°1 de la distribuciòn de paquetes en Estados Unidos, UPS es un actor ineludible para el e-comercio]]></description><description_full><![CDATA[N°1 de la distribuciòn de paquetes en Estados Unidos, UPS es un actor ineludible para el e-comercio. Incluir este medio de entrega es una ventaja muy apreciable, para proponer a sus clientes una entrega rápida y seguida.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[10]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.8]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1504.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[88.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/transporte-logistica-prestashop-modulos/1504-ups-delivery-status.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=ups delivery status]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[1615]]></id><name><![CDATA[gshopping]]></name><displayName><![CDATA[Google Shopping]]></displayName><description><![CDATA[Exporte fácilmente su catálogo de compra de Google, la comparación de precios desarrollado por Google!  Nota: Para utilizar este módulo se necesita estar inscrito a este servicio]]></description><description_full><![CDATA[Exporte fácilmente su catálogo de compra de Google, la comparación de precios desarrollado por Google!  Nota: Para utilizar este módulo se necesita estar inscrito a este servicio. Inscríbase por favor antes de comprar el módulo.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[2.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[75]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.5]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1615.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[88.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/modulos-comparadores-de-precios/1615-google-shopping.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=google shopping]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[1733]]></id><name><![CDATA[worldpay]]></name><displayName><![CDATA[WorldPay]]></displayName><description><![CDATA[WorldPay hace varios millones de transacciones cada día para todas las empresas. Segura y rápida, esta plataforma de pago acepta el pago con tarjeta de crédito, cheque electrónico o por teléfono]]></description><description_full><![CDATA[WorldPay hace varios millones de transacciones cada día para todas las empresas. Segura y rápida, esta plataforma de pago acepta el pago con tarjeta de crédito, cheque electrónico o por teléfono.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[11]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.4]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1733.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/pagos-prestashop-modulos/1733-rbs-worldpay.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=worldpay]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2375]]></id><name><![CDATA[vente_flash]]></name><displayName><![CDATA[Ventas Flash Pro]]></displayName><description><![CDATA[Aumentar las ventas de su tienda en línea a través del módulo PrestaShop Ventas Flash!  Esta novedosa versión del módulo le permite ofrecer promociones especiales a sus clientes y personalizar todos t]]></description><description_full><![CDATA[Aumentar las ventas de su tienda en línea a través del módulo PrestaShop Ventas Flash!  Esta novedosa versión del módulo le permite ofrecer promociones especiales a sus clientes y personalizar todos tus ventas!]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[price_promotion]]></tab><version><![CDATA[2.3.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[91]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.8]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2375.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[88.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/descuentos-ofertas-rebaja-prestashop-modulos/2375-ventas-flash-20.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=ventas flash pro]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2376]]></id><name><![CDATA[prestagiftvouchers]]></name><displayName><![CDATA[Gift Certificates / Gift voucher]]></displayName><description><![CDATA[Proponga un servicio práctico a sus clientes: ¡el cheque regalo!     Cada vez más usado y más preciado; el cheque regalo viene completar sus gama de productos y hará felices los clientes más indecisos]]></description><description_full><![CDATA[Proponga un servicio práctico a sus clientes: ¡el cheque regalo!     Cada vez más usado y más preciado; el cheque regalo viene completar sus gama de productos y hará felices los clientes más indecisos para elegir regalos.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[price_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.7.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[88]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.4]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2376.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[114.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/descuentos-ofertas-rebaja-prestashop-modulos/2376-cheque-regalo.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=gift certificates / gift voucher]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><description><![CDATA[Exclusivo de Prestashop Addons, el módulo Amazon es la solución número uno para añadir en línea sus productos a Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace]]></description><description_full><![CDATA[Exclusivo de Prestashop Addons, el módulo Amazon es la solución número uno para añadir en línea sus productos a Amazon y gestionar sus pedidos de la marketplace.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Dé un impulso a su tienda con Amazon  El módulo Amazon Market Place le ofrece la oportunidad de añadir en línea sus productos sin esfuerzo:        Usted abre una cuenta en la Amazon Market Place http://sellercentral.amazon.es (Cuenta Profesional).   Aumente aún más su potencial: un módulo opcional le permite ajustar regularmente sus precios de venta en Amazon en función de los precios de la competencia.   Aumente su potencial de ventas y difunda sus productos sobre todos los sitios de Amazon: Francia, Gran Bretaña, Alemania, Italia, España, Estados Unidos, Canadá, Japón, China.   Sincronice su tienda en 3 clics.   Usted instala el módulo Amazon Market Place for PrestaShop.       Externalice su logística en Amazon con Expedié par Amazon; ¡Amazon entrega directamente los pedidos efectuados en su propia tienda!    El módulo crea automáticamente los productos inexistentes en Amazon  ¡Ningún problema en la creación de fichas de artículo!    Usted debe disponer simplemente de un código EAN (o de una exención de código EAN).    Los pedidos  Una pestaña de pedidos Amazon le permitirá integrar directamente los pedidos en su backoffice PrestaShop.    Usted elige       Importar manualmente de manera cotidiana sus pedidos.   O mejorar su índice de satisfacción utilizando la tarea planificada y procesando el hilo de pedidos desde su disponibilidad.   Usted expide: el módulo notifica automáticamente al cliente, vía Amazon, de la expedición de su pedido.       Funcionamiento Técnico:  Amazon Market Place para PrestaShop se basa sobre el API Amazon Marketplace Web Service (Amazon MWS), por intermediación de peticiones Web Service en XML. Un puerto de enlace protegido (SSL) es establecido entre su tienda y el API Amazon.     Productos:       Sus productos deben poseer un código EAN (y/o UPC) o una excepción (otorgada por Amazon)   Tiene la posibilidad de crear una regla de mejora de los precios de sus productos con ayuda de una simple fórmula; por ejemplo, para amortizar el margen recaudado por Amazon (ejemplo: +10% sobre todos los productos o +1 euro sobre todos los productos).       Características y Novedades:       Creación de Fichas de Artículo Automáticas (Nuevos Productos)   Multitienda (PS 1.5): exporte desde todas sus tiendas hacia una cuenta Amazon   Edición Rápida de Referencias y EAN por listing   Integración y compatibilidad con otros módulos de tienda electrónica (CDiscount, PriceMinister...)   Informe de éxito detallado (Éxito, Informaciones, Errores…)   Gestión de rebajas (Precios rebajados)   Soporte FBA Multi Site, Multi Channel   Soporte de FBA (Fulfillment by Amazon)   Maximización/minimización de precios por artículo, por categoría o global, y valor o porcentaje (o los dos)   Gastos de envío por artículos, por categorías o global   Multi-Transportistas (por ejemplo: Standard, Express)   Gestión del material nuevo, de segunda mano, reacondicionado (práctico para revender las devoluciones “derecho de devolución” de su sitio)   Envío automático de imágenes (si se desea), Título y Descripción (si se desea)       Documentación en Español. Module en Español]]></additional_description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[3.9.64]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[163]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.0]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2501.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[199]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/afiliacion-prestashop-modulos/2501-amazon-market-place.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=amazon market place]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><description><![CDATA[Ganador del Module Award – Instale el motor de búsqueda más rápido del mercado]]></description><description_full><![CDATA[Ganador del Module Award – Instale el motor de búsqueda más rápido del mercado.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ofrezca a sus clientes una selección de productos que se correspondan con sus expectativas.    Herramienta indispensable para las tiendas que ofrecen una amplia selección de productos, Advanced Search 4 permite añadir tantos motores de búsqueda como desee y ponerlos en diferentes espacios de su sitio web.  Este modulo se ha desarrollado con la voluntad de proporcionar tiempos de carga cortos, incluso para grandes catálogos.  Sus visitantes podrán recorrer los productos que se correspondan con sus criterios de búsqueda para realizar sus compras en un tiempo mínimo.    Ganador del Best Modules Awards 2012    ¡Advanced Search 4 fue elegido mejor módulo del año en el BarCamp PrestaShop de Barcelona!    Herramienta indispensable para las tiendas que ofrecen una amplia selección de productos.    Advanced Search 4 añade la multinavegación facetada, la búsqueda por etapas, filtros y búsquedas con múltiples criterios.  Cada búsqueda se memoriza mientras los clientes navegan, lo que les permite volver al resultado de sus búsquedas en cualquier momento.    Google es su amigo    Este módulo de PrestaShop supone una pequeña revolución para su referenciamiento. Gracias a Advanced Search 4 podrá generar páginas de productos en masa optimizadas por SEO y ¡sin contenido duplicado!  Seleccione los criterios que quiere mejorar de su referenciamiento, envíelos y enseguida dispondrá de cientos de páginas que listan sus productos que poseen: URL reescrita, etiquetas H1, descripciones, metaetiquetas, enlaces cruzados automáticos...    Con el fin de maximizar su relevancia, las páginas de resultados pueden compartirse tanto en las principales redes sociales como por correo electrónico.]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[4.10.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[89]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2778.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[179.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/busqueda-filtros-prestashop-modulos/2778-advanced-search-4.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=advanced search 4]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Imprimir etiquetas Pro]]></displayName><description><![CDATA[Ahorrar tiempo valioso al automatizar la publicación de sus etiquetas de envío!  Este módulo para PrestaShop le permite editar e imprimir etiquetas de envío para pegarlo en tu paquete, en base a los p]]></description><description_full><![CDATA[Ahorrar tiempo valioso al automatizar la publicación de sus etiquetas de envío!  Este módulo para PrestaShop le permite editar e imprimir etiquetas de envío para pegarlo en tu paquete, en base a los pedidos realizados en su sitio.]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[2.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.1.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[98]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.8]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3252.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/3252-print-labels.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=imprimir etiquetas pro]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[3503]]></id><name><![CDATA[cartabandonment]]></name><displayName><![CDATA[Abandoned Cart Reminder]]></displayName><description><![CDATA[El módulo de recuperación automáticamente de carro abandonado le permite convertir más órdenes en su sitio de comercio electrónico]]></description><description_full><![CDATA[El módulo de recuperación automáticamente de carro abandonado le permite convertir más órdenes en su sitio de comercio electrónico.  Mejorar la tasa de conversión de su tienda en línea y aumentar el número de pedidos a través de este módulo para PrestaShop!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Cada vez que un cliente crea una cesta en la tienda sin haber completado el proceso de compra, un correo electrónico es automáticamente enviado para alentar a que complete su compra.  Con est módulo muy fácil de usar, usted puede:    Crear templates facilmente para su tienda en línea para enviar correo electrónico automático.  Enviar uno o más mensajes de e-mails personalizada automática a sus clientes para recordarles el contenido de los artículos que habían en su carro en su tienda en línea y los invita a completar su orden  Anime a sus clientes a fin en su sitio de comercio electrónico con un código de descuento adjunto a el e-mail de recuperación  Realizar el seguimiento de la tasa de conversión de sus diversos e-mails a través de estadísticas detalladas que se puede seguir en el back-office    Los contenidos de los mensajes están disponibles en Francés y en Inglés para guiarle en la creación de plantillas. Sólo tienes que personalizar!]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[2.0.14]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[138]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.9]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3503.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[124.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/modulos-proceso-de-pedido/3503-abandoned-cart-reminder.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=abandoned cart reminder]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[3559]]></id><name><![CDATA[privatesale]]></name><displayName><![CDATA[Ventas Privadas PrestaShop]]></displayName><description><![CDATA[Crear las ventas privadas con facilidad para los productos de su elección en su sitio e-comercio con este módulo para PrestaShop!   ]]></description><description_full><![CDATA[Crear las ventas privadas con facilidad para los productos de su elección en su sitio e-comercio con este módulo para PrestaShop!   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Las ventas privadas le permiten:    dar carácter preferente a los clientes a los que invite (VIP)  vender sus acciones en los productos de su elección  fidelizar sus clientes que se inscriben en una venta privada  atraer a nuevos clientes mediante este modelo popular de ventas  ]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[51]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.9]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3559.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[88.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/3559-ventas-privadas-prestashop.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=ventas privadas prestashop]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[4932]]></id><name><![CDATA[mynewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter & Statistics]]></displayName><description><![CDATA[Sepa conservar sus clientes gracias al envio de una newsletter de calidad y optimizando siempre mediante el seguimiento de sus estadisticas! Su tienda en linea Prestashop envia sus newsletters sin que]]></description><description_full><![CDATA[Sepa conservar sus clientes gracias al envio de una newsletter de calidad y optimizando siempre mediante el seguimiento de sus estadisticas! Su tienda en linea Prestashop envia sus newsletters sin que necesite un rooter!   ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Se envia su newsletter personalizada  muy rapidamente! Sepa conservar sus clientes e infórmeles de sus ofertas y de su actualidad de manera muy sencilla gracias al módulo por Prestashop.]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[4.0.19]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[158]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[3.9]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4932.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[99.9]]></EUR><USD><![CDATA[139.99]]></USD><GBP><![CDATA[88.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/publicidad-marketing-newsletter-modulos/4932-newsletter-statistics.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=newsletter & statistics]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><description><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna  ]]></description><description_full><![CDATA[ Mejores su posicionamiento natural gracias a la red interna  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimice el posicionamiento natural de su tienda PrestaShop    Lared interna consiste en la creación de enlaces entre las páginas de su tienda, utilizando palabras clave sobre las que desee conseguir un mejor posicionamiento en Google.    Para optimizar al máximo el posicionamiento de su página en Internet, es primordial construir una red interna que permita a los buscadores recorrer su tienda de la forma más fácil posible. El objetivo es proporcionarle el máximo de información con el menor número posible de clics.    SEO Internal Linking optimiza para usted la organización de la navegación en el seno de su tienda y juega un papel esencial en su estrategia de ¡posicionamiento natural!.    Defina las expresiones con los que se quiere posicionar, así como las páginas de destino y deje que el ¡módulo cree los enlaces para usted¡    Si desea añadir enlaces automáticos a sus descripciones de páginas de categorías, piense en instalar nuestro módulo HTML on Descriptions.    ¿Tener una buena red interna funciona verdaderamente?    La red de enlaces internos con palabras clave precisas constituye un método de optimización probado. Sobre todo para reforzar la pertinencia de un contenido.    Entre los inconvenientes, es necesario saber que poner esos enlaces es un proceso largo y tedioso que necesita seguir las reglas de buena conducta SEO, con el fin de no hacer una sobre-optimización que pueda ser detectada por Google, y debe actualizarse con regularidad para incluir todas las modificación de su catálogo.    Es bajo esta óptica que hemos desarrollado este módulo que le permitirá desplegar cientos de enlaces cruzados entre sus páginas en pocos minutos, respetando las buenas prácticas de SEO White Hat.    Se ha pensado también para acompañar tanto a las agencias SEO como a los e-vendedores.    Su utilización es de lo más sencilla.  ]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.1.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[10]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.4]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4982.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/seo-modulos-prestashop/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=seo internal linking]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[5542]]></id><name><![CDATA[orderpreparation]]></name><displayName><![CDATA[Easy order preparation]]></displayName><description><![CDATA[Ahorra tiempo en la preparación de sus pedidos, gracias a este módulo!  Con un solo clic, este módulo le permite extraer los comandos de la tubería, y ordenar por localidad o por producto]]></description><description_full><![CDATA[Ahorra tiempo en la preparación de sus pedidos, gracias a este módulo!  Con un solo clic, este módulo le permite extraer los comandos de la tubería, y ordenar por localidad o por producto.  Sólo tienes que tomar las cantidades correspondientes en cada lugar.  Prepare su cartera de pedidos más rápido!]]></description_full><additional_description><![CDATA[]]></additional_description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[14]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.8]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5542.jpg?t=24]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[42.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/administracion-prestashop-modulo/5542-easy-order-preparation.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=easy order preparation]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - ¡Añada innumerables características]]></displayName><description><![CDATA[Refine las características de sus productos  ]]></description><description_full><![CDATA[Refine las características de sus productos  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[¡Añada innumerables características!    Avec Multiple Features, podrá asignar tantos valores como necesite para un mismo producto y para la misma característica. Así se deshará de la limitación de PrestaShop y tendrá la posibilidad de utilizar todas las funcionalidades    Por otra parte, si utiliza Advanced Search 4 (Vencedor del trofeo PrestaShop Best Module Awards 2012), le podrá ofrecer a sus visitantes una búsqueda en su catálogo aún más relevante.    Para clientes :    Ocarat.com: "Algunas joyas pueden tener una composición distinta y una aleación de diversos metales. Back Office de PrestaShop le ofrece la posibilidad de asociar cierta característica a un producto. O si lo deseo, puedo introducir en mi tienda un anillo de oro con diamantes y esmeraldas. Actualmente, las características de la pestaña no me permiten hacerlo. No puedo asignar varios valores a un mismo objeto. Así que tengo que elegir entre el oro, los diamantes o las esmeraldas. Multiple Features ha eliminado esta limitación"  ]]></additional_description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[1.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[10]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.7]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6356.jpg?t=25]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[42.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/busqueda-filtros-prestashop-modulos/6356-multiple-features-anada-innumerables-caracteristicas.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=multiple features - ¡añada innumerables características]]></url><badges><badge><![CDATA[http://medias3.prestastore.com/themes/prestastore/img/certif_prestashop_en.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Incremento/descuento de precios por grupos de clientes]]></displayName><description><![CDATA[Este módulo te permite aplicar un incremento o un descuento al precio de un producto dependiendo del grupo al que pertenezca el cliente]]></description><description_full><![CDATA[Este módulo te permite aplicar un incremento o un descuento al precio de un producto dependiendo del grupo al que pertenezca el cliente.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[   Aplica diferente precio al producto dependiendo del grupo al que pertenece el cliente   Puedes aplicar un incremento/descuento a:       Precio mayorista sin IVA    Precios al por menor sin IVA    Precio de venta con IVA         ​Aplica un margen a tus productos    ]]></additional_description><author><![CDATA[Community]]></author><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.0.5]]></to></compatibility><nb_rates><![CDATA[5]]></nb_rates><avg_rate><![CDATA[4.3]]></avg_rate><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7422.jpg?t=25]]></img><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[42.99]]></USD><GBP><![CDATA[27.99]]></GBP></price><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/es/aplicaciones-front-office-prestashop-modulos/7422-incremento-descuento-de-precios-por-grupos-de-clientes.html?utm_source=v1trunk_api&utm_content=incremento/descuento de precios por grupos de clientes]]></url><badges/></module></modules>
